Une fois de plus, ${NAME} s'envole vers d'autres cieeeeeeux...
Truck-kun a emporté ${NAME} dans un Isekai. 
Quelqu'un a vu ${NAME} ?? Je ne le trouve plus 👀💦
De toute manière on sera mieux sans toi, ${NAME}
Bon débarras, ${NAME} est enfin parti
${NAME} est sorti dehors malgré le COVID-19 <:thonkintensified:689825780448100436>
${NAME} wa mou shindeiru. NANI
Non... ${NAME}... Ne pars pas... ! :(
${NAME} a arrêté de prier pour la *yeet* curve. Sacrilège.
Finalement, ${NAME} n'aime pas notre magnifique serveur.
Qu'avez-vous donc fait à ${NAME} pour qu'il s'éjecte du serveur comme ça ?
${NAME} n'a malheureusement pas passé le vibe check...
Suite à la mort du Respect, ${NAME} a décidé de le rejoindre.
Bonjour. Vous êtes sur la messagerie de ${NAME}. Veuillez laisser un message après le signal sonore.
Le pokémon ${NAME} a fui.
${NAME} est entré dans le portail du nether.
${NAME} a sauté dans le portail de l'end.
${NAME} a fait un missclick. Quel dommage.
${NAME} a rendu son dernier <:oof:672597044858322945>
${NAME} s'est fait exploser par un creeper.
${NAME} a essayé de nager dans la lave.
${NAME} s'est fait aspirer par un trou noir.
${NAME} est parti dans une galaxie lointaine, très lointaine...
${NAME} a sans le savoir tapé `:q` dans vim.
Il semblerait que ${NAME} ait appris le raccourci `ALT`+`F4`
`discord@${NAME}:~$ sudo rm -rf / *`
${NAME} ne nous manquera pas.
${NAME} a été renvoyé dans son pays.
${NAME} a été réimmigré.
${NAME} avait soif... et il ne restait qu'une bouteille d'eau de javel.
${NAME} nous as quitté, vous pensez qu'il reviendra ? 🤔
${NAME} a tenté sa chance à l'extérieur et est tombé sur la case (mal)chance.
${NAME} a rejoint papa Johnny.
${NAME} said sike right now.
Nous sommes en GUERRE ! Et ${NAME} est parti combattre !
${NAME} a mal claqué des doigts avec son gant.
${NAME} est tombé dans les escaliers 😐
${NAME} a sorti une nouvelle vidéo : *JE TENTE DE PIRATER DISCORD (ÇA TOURNE MAL)*
`/tp "${NAME}" ~ 500 ~`
${NAME} s'est fait piéger dans un `while(true)`
~~Céline~~ *~~Céline~~* __**${NAME}**__ nous a quitté. <a:eyeshake:691797273147080714>
${NAME} est sûrement parti après avoir lu nos conditions d'utilisation. 😅
${NAME} a ragequit du serveur.